% 29/03/2018 15:02:11
{
\footnotesize
\sisetup{per-mode = symbol}
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{lS[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]S[table-format = 8.0]}
  \toprule
    {Ejercicio} & {Año 0} & {Año 1} & {Año 2} & {Año 3} & {Año 4} & {Año 5} \tabularnewline
  \midrule
    FUENTES &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Saldo ejercicio anterior &  & 0 & 11525648 & 22416627 & 38193264 & 53867755 \tabularnewline
    ~~~Aportes de Capital propio & 16740558 & 1339019 &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Crédito & 33530283 &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Ventas &  & 31409299 & 31409299 & 38657599 & 38657599 & 48321999 \tabularnewline
  \midrule
    A)  TOTAL FUENTES DE FONDOS & 50270841 & 32748319 & 42934947 & 61074227 & 76850863 & 102189754 \tabularnewline
  \midrule
    USOS &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Inversiones en Activo Fijo & 50270841 &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Inversiones en Capital de Trabajo &  &  &  & 125990 &  & 157673 \tabularnewline
    ~~~Costos de Producción &  & 14602490 & 14602490 & 15530365 & 11568199 & 12805366 \tabularnewline
    ~~~Gastos de Administración y Ventas &  & 2343650 & 2343650 & 2343650 & 2343650 & 2343650 \tabularnewline
    ~~~Gastos de Financiación &  & 8647239 & 7563621 & 6173821 & 4391323 & 2105169 \tabularnewline
    ~~~Impuesto a las Ganancias &  & 2035572 & 2414838 & 5113417 & 7124050 & 10873735 \tabularnewline
  \midrule
    B)  TOTAL DE USOS DE FONDOS & 50270841 & 27628951 & 26924599 & 29287243 & 25427221 & 28285593 \tabularnewline
    C)  SALDO  (A - B) & 0 & 5119368 & 16010348 & 31786984 & 51423642 & 73904161 \tabularnewline
  \midrule
    ~~~1 – Amortizaciones anuales Activo Fijo &  & 6406280 & 6406280 & 6406280 & 2444114 & 2444114 \tabularnewline
    ~~~2 – Saldo al periodo siguiente (C + 1) & 0 & 11525648 & 22416627 & 38193264 & 53867755 & 76348275 \tabularnewline
  \midrule
    SALDO DEL EJERCICIO (2 – S. Ej. Ant.) & 0 & 11525648 & 10890980 & 15776636 & 15674492 & 22480520 \tabularnewline
  \bottomrule
\end{tabular}
}